放完屁有屎迹

有冇同路人?咩病?㸃醫?

屌，咪即係放濕屁

賴屎就賴屎啦乜野放完屁有屎迹

樓主賴屎

頭部以下截肢

屎眼太鬆弛

好撚mean
這就是香港人

朗豪坊Adidas有強烈屎味 知唔知咩事

樓豬係朗豪坊？

死基佬

賴屎仔

屎眼用得多...係咪平時俾人diu得多？

偷襲屎

學名叫：肛漏！！

賴屎當放屁？

咪臭糸

朗豪坊柯屎好L煩

笑撚咗

😂屌你笑死